就嚟畢業唔想番工 點先可以媾到有錢女

過幾個月就畢業
唔想番工
諗住釣個金龜女
咁以後就可以係屋企打機睇波

利申番
識少少普通話
有睇倚天屠龍記
覺得吳亦凡好型
愛國

想問番
大陸妹鍾意邊type
同我仲差啲咩

多謝！！！

試下去中環裸跑睇下吸唔吸引到佢地

之前榴槤大王招婿你有冇去馬??

未畢業嘛

有錢女你估容易溝, 服待佢慘過番工

有錢仔就易溝好多, 控制咗佢條J就搞掂

用屎眼塞榴槤顯誠意啦

大陸妹就難啲喇
大陸姨姨可以一戰

衰仔包